(無圖）國泰SO 左擁右抱

左
右

公平咩

睇唔清

人地機師，梗係公平啦

你係機師都得

SO咋

邊個揸相機架？

公平

屌仲要2條都咁撚正

屌點解要俾我見到

只能在旁暗暗羨慕的連登仔

兩個gf

兩個都好正好大波

公然3p?

哇屌公平咩

認左兩個gf?

一個女人已經煩， 仲要兩個

利申： 好妒忌呀

孖妹?

睇個樣咪最多fo 都唔會係比你land架啦
吹到自己好撚勁咁on99

好撚葡萄呀

堅葡萄

食返個杯麵係咩性暗示？

幾錢呀

其實唔係機師既問題
係人地靚仔

有個好樣衰既一條問個靚女空姐拎電話
問左2次 個空姐都無理到佢當聽唔到
問多1次 個空姐拒絕左個

機長就唔駛曬命啦

好多人葡萄

點解咁好命

連so都攬兩條索女
captain 咪……
這些機會……

果個咪你lor

二雞3p

條仔唔算靚仔喎

人生贏家 兩棲生活

直情係雞

靚仔係唔同啲

左邊好樣d 右邊大波d
好難揀

堅靚仔喎呢個機師
一個拖2個算拖得少

理得佢剩係負責放起落架咩，人地依家攪住兩條女 你得唔得先

屌你老母彈彈波

左邊果個應該唔係佢女朋友， 個女仔隻手冇掂到佢同冇錫落去

做雞 二條女錫一條仔 吖媽睇到真敗家

相中條仔還可以啦 睇落去起碼似醒目果批先

咩黎

呢條仔都算靚仔 ?

我覺得笑起黎有少少似顏福偉

雞脾

真心笑咗35 kt x-wind 關你鬼事咩SO仔，鋪床啦

Gay test failed

叻仔

成個呀叔樣咁

仆街
右邊大學同學

左邊條女好似連底褲都冇著

有無多啲圖俾大家跟進下

我想要一個都無

2幅圖左邊條女都唔同

2個都有波有腳
樣又唔錯
好撚正呀

發現連登仔

葡萄成熟時

大波

more

淫到極點

agger

國泰so係油麻they啲friend

唔算靚仔但係食到兩條女
真心勁 佩服

右
左

仲要唔高
但係

係酸架啦
不過通常咁親蜜 都係gay

其實邊個影相

右

我估計應該都係玩cat3 ils
做機師考牌只係第一步，之後d rating先緊要
35knot cross wind應該唔會俾一個SO做landing
何況又雷又雨又打風

第三條女

似係gay

成個顏福偉咁都靚仔... 痴撚線

仲要上面個班係咁話佢靚仔

x2

好靚仔呀

屌好叨咩

其實我好葡萄

理得佢咩位
人地係考到機師呀
你地考到咩？

因航SO 係無得做take off 同landing，淨係坐jump seat

成班冇得食就話人地雞條仔又唔高又唔靚仔 笑撚死
你有冇機師搵咁多呀

呢啲女人真係雞黎

温泉右邊條女隻手 一睇就知淫底
雞即係雞 做慣左自動波

好葡萄

靚仔？
樓上係咪so個真人？

咁撚樣靚仔 咁連登仔好多都靚仔

好

發生咩事
攬愈多女=愈靚仔?

仲未有ig流出既

以我所知cadet training完左，atpl frozen果陣就真係唔得既，但飛夠鐘atpl effective左之後得唔得我就真係唔知啦

哇屌成個馬樣咁都靚仔

777fleet 大把7頭毒撚 相比之下依位so算係咁
當然靚唔靚仔好主觀 你可以覺得佢唔靚仔
但最緊要係班港女受

啪啪啪啪啪超大聲

三個機師

好撚靚仔喎

咩關係

係咪得D機師空姐先會咁樣講野
咩descent時超級turbulent之類
打篇野一定要充滿佢地自己D術語

睇落似GAY多D喎...

通常D女見到GAY佬都特別唔怕蝕底

同埋有幾多港女肯咁女共侍一夫?

再加上, 邊有人會話"可人兒"?

總結: GAY味濃

僱員同僱主

一睇就知係gay
成班等炒車

似gay

似gay啦
邊有女會比人知兩女侍奉一夫
咁丟架

公平咩

成班酸到

成日Otto 咁樣都叫靚仔 ?

搞錯呀

好撚酸

我認

個個都爭住搵仔埋單 港女競爭大

SO 會負責land? 見識少

連登仔表示

俊？邊撚度俊呀 睇過邊撚度俊

第一次咁撚想發生空難

老老豆豆
條友係基
成件事合理曬啦

乘客無辜既

咁都得

機師要起機

笑撚死我咩又諗起金鐘食雞事件

中間應該有D原因
動畫就有可能 現實中無理由會出現後宮情節

右面果位係佢條女
左邊果位係條女細妹定家姐，但應該都有食埋

第二張相左邊同第一張相左邊係唔同人

仲有剛才入佢facebook 睇，機師佢已經hide 晒啲post
佢hide 左好多同其他女影嘅相
仲有hide 晒佢懶係有文學修養嘅詩句

利申：識佢

兩個都好正下
細細粒又大波著衫又淫
影相已經咁激
係張床度應該兩個係咁搶含同一條撚

唔關事fronzen ATPL 都可以，睇公司俾咩rating

似顏福偉

公平嗎

有冇ig

咩叫SO？

其實冇風都唔會比?

有啲毒到 成面暗瘡

有無多d料爆

留名等fatso巴打入黎

根本二萬尺以下坐前面都無得錯

Second officer

做機師仲要港仔
肯定大把空姐出水

姐係點？兩條女？定兩個sp？

連登都妤多飛機師

唔使羨慕人地

Ig呢

咪住先
SO wind 35knots 可以做landing?

利申:記得好似唔得

班死毒撚真係酸
人地高大靚仔又做機師 唔食女等幾時

行開啦，返去坐jump seat

仲要屈人唔靚仔

其實淨係35knots都唔會俾

咁戇鳩都叫醒目

非提子

職業+性格已經食到唔少高汁女

夢寐以求啊
溝兩條女唔難
難就難在兩個都接受同侍一夫

成個post好撚大陣酸味
唔係話好靚仔但正過你班毒撚啦

強帖劉明

做機師日日都可以衝上雲霄
好爽

女 ig

未必係女朋友

一定係因為佢靚仔

着衫浸

你既現實都幾井底

我反而覺得係個樣四正
但硬係有種on9氣質

痴撚線兩件都咁撚大波

兩條女有冇多啲相呀

No,佢已經hide 晒啲post,只係知佢扮到自己係詩人
响個facebook post 好多好似新詩嘅句子
唯一知係佢本身屋企都有啲錢

送張J 圖比果班話佢靚仔既on9

咁都叫靚仔？

咁係因為佢個髮型，唔夾個面形
外表正正常常唔差咁囉，但真係稱唔上靚仔喎

Wanted

2條女嘅ig

係咪靚仔咪一樣 好重要咩
重點係人地有兩條女！！！！仲要光明正大
真係好葡萄

樣真係唔掂

討論靚唔靚仔做乜鳩
仲有無兩條女既相

樣唔係重點,淨係有錢同做機師已經贏哂

成個假森美咁都話靚仔
我都想左擁右抱

兩女共侍一夫 夫復可求
求兩女ig 等連登仔第日唔洗埋單
利申：憤怒葡萄

咪係

可以有咁既待遇
再樣衰又有咩所謂

2條女既ig?

佢好似係CP73 番左黎都未夠一年

呢張個樣有d基味

aggar

條仔關我撚事咩
IG啊 我要2條女IG啊

右邊條女隻手擺大脾

覺得唔靚仔就唔靚仔㗎啦 有咩好屈

好好笑 成班酸撚係到評人靚唔靚仔 人地碌柒又點 有錢有女 條女仲要又靚又大波 根本人生贏家

呢樣真

評人靚唔靚仔關你撚事

我估唔會咁簡單掛,話晒港女都好介意同人分....
如果係真我都幾酸(女果PART)

好酸呀

屌佢同樓主老母

係唔關我事既
但真係好撚似d肥婆 見到ok d既女 會係咁批評話 其實都唔係好靚姐

有得屌你都屌啦

SO邊到land得

硬係要搵d野踩下 等自己個心好過d
我就好坦白 我會講我羨慕條仔

其實佢都冇話係自己負責laning
佢係後面睇都可以打晒呢d野出黎

唔靚仔係事實
不過可能有錢 丁大 對女好

利申：真絲

點解⋯⋯

有D似個AV男優

係ok型嘅 但靚仔真係唔講得
btw有兩條女係威嘅

公道d講，唔靚仔還唔靚仔，佢都仲未跌落樣衰既category, 起碼好過毒撚好多

丁大 = 有女鐘意?

髮型真係好緊要
五官靚唔靚，輪廓出唔出唔係重點，但一定要夾得到個面形

有錢先係重點

第9頁都未有兩條女ig?

有錢有本身條女
有錢+J大=有SP

屌我睇住段嘢喺機場笑咗出嚟，40kt cross wind 都唔關你事啦，坐穩喺角落食三文治啦

成班毒撚唔抵得
又負評又話人係雞
又唔諗下點增值自己

屌 好提子

唔一定

點解佢得㗎，公平咩！好葡萄呀！

成個張耀楊咁款

有女，都要你肯去馬先得

中途轉機

Delete post la
做咩公審人？

Fatso
黎緊飛邊度

尼個post都大把機師啦

P.S:我用開左手的，右手要揸實隻滑鼠

我無公審

我直頭當佢偶像, 請受小弟一拜

lm

sandwich officer

好大波

咁都叫公審？屌你老母

我驚佢睇住支針發黎發去嚇到要換底褲

班垃圾連登仔酸撚到出汁

乜撚野都擺上連登，借刀行開

點解可以冇2條女嘅ig架

咁都叫靚仔 啲女只係機師就濕哂

尼你老母咩

你就真係行撚開啦

成班廢ching 討論個男咁撚on9都有
係講都講個2 條女啦

洗撚酸佢，fb已有777師兄幫佢推文，佢好快就紅遍因航，不過係俾人恥笑

唔係呱
咁都叫靚仔

一食二
人打工你打工，你一個都無啦師兄

你係飛機師都得
酸到呢

其實係咩關係

係咁架啦

右邊係佢條女，左邊撚係咩，佢條女細妹之嘛。你以為真係食晒兩個咩？佢條loser 就係特登咁影等你地誤會之嘛

佢篇文先好笑

做得機師都大把錢啦 一拖30 都唔出奇

邊d細妹可以咁親密

飽死會

偶像
連細妹都食埋

姊妹丼

幾個考cadet既group都傳緊 有冇fta既師兄報告下fta既情況

年中有多人掛住GAY牌抽水索油

右邊對波大到跌出黎

where is 女權撚

婦權唔出聲?

上下2張相左邊係唔同人

我都想玩雙飛

不如幫佢喺香港推吓先

唉

你諗下好喇堅哥

堅哥下次同女朋友去上海果陣嗌外賣咪可以3p囉

酸撚到仆街

真係認2個都係Gf?

More

係一個蛇仔FO send比我 佢話蛇仔都傳緊

好大波好想屌。。

識睇唔識比ig 連登仔有冇搞錯

仲未有兩條女IG

理想:屌咁撚樣衰都食到女 連登咁多靚仔點解冇

現實

自己公司都笑

我都傳咗俾隔嚟fo，差廚叉佢就可以紅遍香港航空界

其實做咩要比負評佢
人地食機師 食女都好正路姐
成班葡萄撚

相入面隨便一個都屌打SO,真係唔公平

Really?

條女d相p到

明明冇份去Landing講到自己做咁算唔算樣衰

最新update，已經傳到啲本地機長

笑點在哪？

點解覺得有條件就走去食食食係好應份甚至為左食女而充實自己既條件

都係嘅
但係食兩條女真心型

佢以後仲洗唔洗升
又或者咁問，佢以後係cockpit既日子應該點過
坐係captain隔離應該係咁俾人抽書

笑到面到黃 how was you landing last time

笑點在天氣誇大，100kt 側風都唔關so事

葡萄 家姐細妹都食晒 仲有咩遺憾

啱個師兄都話佢諗定國泰後嘅日子未

關
因為佢有機死撚埋

靚仔

仲有atc呀

開蓋插入

SO已經攬2個 CT咪攬成隊女排？

屌你甘正

可能佢得三分鐘

麼牙

等我幫佢係外國宣傳一下

主角你好

有冇人有佢facebook? 想睇下佢D FD既comment
吹到咁大
其實依D先係真正狗公
班毒撚成日覺得溝女=狗公

Gogogo

晚晚雙飛...這些機會

好公平喎

屌呀姐妹丼

乜係so?

IG呢

有咩出奇，我唔靚仔唔有錢都有3條女啦

抽水唔怕遲

食人成家喎好似 叫佢食埋兩姊妹個老母啦咁識食

阿妹黎炸吓話

又要上兩件 又怕俾人知

條女著到咁為乜

直線抽擊

佢係傻仔po相姐

你喊我丫

PO 原相上去麻

屌，14頁啦，仲未有ig

成班傻鳩話人gay根本自己都係
隔離兩件咁撚柒正唔講唔搵ig係度討論條仔都有
係咪傻撚左呀

抵比人話雞

屌嬲

屌你老母！！
這些機會

抵比人抽
食女唔係問題 衰在自大左少少je
即使真係有份landing都唔使講到自己救世主咁

sorry離題，IG 呢？

認真我都有返工
上次黑雨仲勁過呢次八號波

認真高手
可以同時食兩條女

呢個風好弱雞之嘛，未見過大蛇疴尿

成班人都係基佬，剩係討論條仔

gfs飛入去拎數據果班都未出聲

大生大贏家
我都係出返去搵條女J圖打下J先

好想屌爆條仔個屎眼啊

假既屌你老母

這些機會

話時話，咁大雨做walk around 應該成身濕哂

濕身都係要做架啦，唔做點收機

通常照行 見過四柴擔住遮做wac

Pc仔都好多女鐘意啦
何況機師
你有個朵 理得你係駕駛室比人屌菊花定點都型啦

屌 右邊條女好撚正
對波就跌出黎啦

正宗屌閪多過你食飯

SO 有得做 landing 㗎咩

fo應該有幾個，cap就一個後宮

自依個Post 開始 又多左人去考機師了

嗚嗚呀呀呀呀其實我好羨慕佢

好多連登仔都係機師 自己係屋企儲飛行里數

好似速龍
真係恐龍個隻

為你自己部飛機著想 去考啦

靚回

連登仔形容到SO 成個廢人植物人咁，笑撚到我

Crosswind 35 kts 降落？
好似過咗上限喎

cx空姐有冇咁靚

識幾個so 佢地個個都覺得自己係廢過FA 完全係去湊數
不過考到加pass到fta係有d料到

P2X 係咁嫁啦 好地地食sandwich 咪幾好

好爽

b777好似係38 knots
a330好似係35 knots

連登仔個個月入10皮

召喚連登仔團聚圖😂😂😂

De crab 有冇 limit

女圖呢屌你

SO有10皮咩
好似captain先有

D女就係好似你咁以為佢有10皮

btw有二條女咁爽，仲要勁大波

靚仔???? 佢係有少少型但一啲都唔靚仔囉

神

人地唔靚仔都左擁右抱 仲要做SO呢啲連登仔形容到咁廢既職業

但人地有女，一大巴刮落連登仔度

fb啲相 hidden 晒,散場

公平咩！！

右面條女對波more

屌你老母杯面呢？

咁樣衰都話靚仔

我都覺得好撚似

條仔有冇女朋友或老婆

靚仔就稱唔上架啦
叫高大有型囉

我覺得MO勁d

邊度高大

好葡萄呀！諗起兩條女一齊服侍佢好唔爭氣地扯左

咁大波

喺水入面邊個影？

對呢條友冇乜信心
希望第日唔好搭正佢班機

揾十幾萬一個月

你d諗法都幾撚on9
因為人地d私人生活去判斷佢既能力

SO有啦咩

機師唔係幾萬咋咩？不過又型又專業已經令唔少女出哂水啦

志願係做機師，不過睇嚟讀完書後要做機師啲下人

如果真係左擁右抱
呢班機先安全

我認我酸

why so mean

右邊係佢女朋友 左邊係條女細妹 兩個都係同條仔一齊，唔介意 條女屋企人未知 知道左一定仆街，希望大家手下留情

利申 : 朋友

邊個揸機影？
3p定4p?

3p so happy

分一個比我就唔繼續推

你懂的

波台假膠
見人就認朋友

兩妻類真係恨唔到咁多

Flight Dispatch

這些機會

國泰呢啲鋤弱扶強嘅公司，鬼會理呢啲咩，
你話喺駕駛艙含撚就話啫，
呢啲私人小事，如果係空姐嘅話係會理嘅，
機師十成九唔理。

第一眼睇落去個觀感啫
冇深入研究

好羨慕

平時見啲SO一係鬼一係肥矮毒，佢算正常架啦

我理撚得佢係機師定揸的屎姐！家下重點係佢左擁右抱仲要咁撚醒丫！你班連登仔係咪放錯晒重點丫！？ 又討論人係咪機師係咪吹水。
咁撚多頁都淨係得幾張相
連登真係愈黎愈低質

幾時先有ig

咁撚爽兩條女都咁大波 仲要個兩條囡咁都忍到

留名

講真，我對你地圍唔圍插條仔無興趣，我要既係呢2條女既多d圖!!!!!!

親子丼

冇相睇。。。。講嚟做乜鳩

嬲呀

推

咪係，成班loser 淨係識圍插條仔想抬高自己， 正經野都唔識做

葡萄推爆條友有咩問題
邊個叫你擺上網
毒撚們一齊推到條友上神台

我都覺得似Otto
仲心諗咁嘅樣都可以左擁右抱

咁就推到佢仆街囉

佢facebook勁多攬女相 張張都唔同女
右邊條女先係佢女朋友
唔明點解可以接受到d女露哂胸攬住自己條仔都得

雞1: 我老公出去點玩都得，只要識返屋企就得
雞2: 我老公出去點玩都得，只要識返屋企就得
雞3: 我老公出去點玩都得，只要識返屋企就得
...
雞N: 我老公出去點玩都得，只要識返屋企就得

至少佢唔係雜食，食親都有波

IG？

個鬼妹好靚

SO咋wo 唔係仲坐緊jump seat儲鐘 棍都冇得渣嘅咩

咁只係代表佢唔係隱性gay

揸機個個會唔會係第三條女

兩條女俾我渣下波夠啦

講左成日都無IG

其實你哋有冇睇條女fb？

點解J得落？

哇 成19頁都可以冇IG

難以置信 連登仔

你真係覺得有人圍插緊條仔？

明明就圍拜緊
btw

Landing 關你個SO咩事

起雙飛

突破盲腸

呢個世界根本冇所謂公平

唔通上黎同你鳩up?

其實食到兩條女好型
但係自己冇份land講到自己好似有份land咁就即刻柒哂

人地食到姊妹

右邊果個係佢中學老師
左邊果個係佢山區助養既細路
兩個都咁岩坐佢果班機返黎
所以一見倒事主就好開心咁上去攬住佢
希望大家唔好亂諗野
利申 三個都識

識就放IG啦

你又會信

難分真與假

右邊個個係佢老母
左邊個個係佢個女
鳩up啊我都識啦屌你老母

咁都叫靚仔.........

話哂都機師冇返幾條女點見人

兩姐妹share同一條仔係咩心態

爽死

推
兩姐妹父母知道未？

推到條女屋企人知

IG 朋友

好提子

今次真係
三人行
必有個雞師

點做野呀20頁都未有兩條女ig

點解可以咁唔知醜擺呢d相出黎

男方角度：好威威，食兩姐妹梗係要哂命

女仔人家就真係唔知咩心態唔知醜

ig係咩？

白滑大波姊妹丼

左邊紅衫個個好靚 有冇多D圖

下面中間張相愈睇愈似689

好撚舒服

無分別， 都係個個都想屌

日本兩姊妹一齊同其他人同床扑嘢都當亂倫， 唔知香港係咪都係咁

[img][
[/img]

屌你老母仲成世界？
一拖二都算撚數，仲要孖妹 屌你老母
諗起呢條柒頭 晚晚扑孖妹個就眼火爆

好撚提子啊屌你老母

酸撚到

燕窩？

成個耀揚咁

推上19 cx secrete page

我發現呢個世界真係有一個定律.....

靚女就9成無波 ，大波既就多數樣一般

就好似唔健康既野好好味，健康既野味道一般咁.....

仲多港女係冇樣又冇波

330 landing =40kt

好葡萄呀

信唔信

白花油王子？

齊人之福咁屈機

係俾人玩走

People really care?
笑9完咩都唔記得啦

佢係飛a 定 b ?

吋錯晒字，香港機師真喺

等咗你好耐喇

香港機師真喺

個女仔我識，好sweet的佢地兩個
成日fb打千字文

過左唔畀land啦

成22頁都未有ig

認真 只係想識條女同屌到佢地兩件起雙飛

咁關心條仔做咩
我只想知多啲兩條女，好撚正呀

藍衫

講d唔講d，假膠啊你

2個係有啲啲似

我最鍾意睇人打千字文呀

算，我認
我係葡萄

右邊樣衰到... 化左妝都係得咁既樣

好撚大波

好酸

唉，除左酸都唔知點好

咁大波是但啦

條仔真係好撚樣衰

利申葡萄佢機師玩3p

竟然係我女神..........

第一次睇，又幾啱喎

Gay

笑左

絲打唔post 我post

渣機都係條女 4p.

好坦白講 打埋d 19千字文真係

討論完條仔未？
成22頁都冇兩條女ig?

好大壓迫感

出賣ig啦

姓楊既都係臭閪

同 d 飯票備定案

咁轉一轉isis飛行中途 試圖劫機，殺左機師
但其後被余宜發成功制服犯人
再由身份係退休民航機機長既乘客 安全渣番架機降落

咁樣 皆大歡喜

屋企冇錢都好難做到機師

ig?

食完飯肯定去左開房
這些機會

塊面長撚到

醜樣又好 靚仔又好

我好撚葡萄

feel到就爆出嚟

點解係余宜發
用音樂制服佢

反正有人開左個頭
比多幾張又點話

又話兩姐妹同一條仔
個妹係邊？做咩唔3個慶祝？

公平咩？

唔係葡萄

但咁撚樣叫靚仔 , 無撚野呀

個口大到

兩姐妹？定係其他女黎？

開後宮

真係唔靚仔 係個人精精神神姐

個口大到成隻阿古獸咁款 都叫靚仔 ,

仲有, 2 個女仔 睇樣都係好一般既貨仔啫

仲要 ON 9 到 三人行 ? 佢地真係智撚障

傻架你，一定要同一日溝曬兩姐妹呀？

點解成廿頁一個ig都未
我都係想睇波相啫

床都一齊上啦
慶祝做咩唔一齊

討論咗成日，摌咗ig都未定

鬼妹

人地慶祝一同年紀念喎，梗係同個正印慶祝完一周年，第二日又同個阿妹慶祝一同年架啦，呢d節日要分清分楚架麻

邊個揸機影

咪又係雞

杯面最出名咩味

雞

其實佢係咪靚仔 係咪機師根本都唔重要
重點係拖兩條女仲要兩個都咁正 好撚酸

女神晚晚含撚奶袋底，然後俾人瘋狂中出；呢個時候，兵仔只可以對住FB D j 圖發洩，幻想女神又pure又true

有時要享齊人之福都要識做架，同呢個一周年，一定只可以係兩個人，女仔先會感覺到受重視。如果唔識耍手段，有咩可能同時兩條女，仲要姊妹（超有錢另計）

條仔同家姐慶祝完
番屋企同細妹講電話：今日同你家姐慶祝啊

哇屌廿幾頁先多幾張，發生咩事

廿幾頁文字多過圖，屌

好大波 仲要似冇bra

拖兩條女都末係重點
係有錢幾多p都有得玩
重點係兩姐妹，真係唔知女方父母點諗

重好啦， 一個女婿唔洗煩

有人證實係兩姊妹未

新年去女方屋企拜年就好笑
一條仔兩個身份

米六有(d)錢仔

雞始終係雞

其中一個 ?

嗱, 依兩個就真係雞啦

private

由清純mode 變左 雞味濃郁
btw 假架d奶.jpg

食兩條女係威嘅 但條仔真心柒 講明一樣野 女仔揀仔唔睇樣 口才職業重要d

唔明點解有人話顔福偉靚仔

如果真係兩條女share一條仔
個兩條女真係好撚賤
仲衰過個d短10,20年命換top個班

我咩都未睇
但SO坐緊jump seat
混又唔係你渣講到你功勞
祝你以後好運

其實條女個樣唔係太得 勝在大波又肯露

邊間

咩工種先會著到咁

磨牙

條女個fb有中學班相

仲有白淨囉，一白遮三醜

兩個都係女朋友咩

有就開心share啦

食住花生等睇戲抄左post 真係垃圾

個垃垃圾page成日抄連登post放落個垃圾網到

第一頁咪有條女fb lor
yeung yan yee

入到去，有d相無private
係人都睇到

push

握到有第2條女IG

從前，有個膊頭只有一條幼柴的Second officer(SO)。他是飛機上年資最淺，最冇料的super junior機師。

當飛機到達巡航高度，他才有機會坐上右方駕駛座，在長途機上負責替班工作。
說白一點，就是:
瞓醒未？根本未輪到你揸飛機。(自己的私伙飛機除外，揸又得，chok又得，打又得)

有一天，他第一次經歷打風，
一路上不停update weather。
心裡準備著所有有機會發生嘅scenarios，
但就在沒有心理準備下，衝出來柒。

Descent時超級Turbulent，
閃電閃到以為中左閃光彈咁，有幾秒白哂睇唔到野，
我懷疑過他是否患了白內障，要向航空公司申報work injury。

乳水好似一粒粒閃令令嘅100卡鑽石咁打落黎
啪啪啪啪啪超大聲到我以為佢啪緊條女
囡囡同俾防胸炮掃射一樣，估計他也應該就快精盡人亡。

唔講清楚，我仲以為佢啱啱從核爆之中逃走出來。
原來，最後係八號風球。

35knots crosswind 完美Landing ，
今次真係要多謝captain，
才帶到坐後座的你準時返到黎。

搞掂 梗係要即刻食番個杯麵，
一個食兩個（麵）不是夢。

最後，我祝你們身體健康！
Take care 啊德高望重的SO😉
你篇飛機文好好睇，十卜十卜！

小Fans上

from facebook

睇黎唔少手足

其實佢係佢私人fb打柒野呃like有咩問題

比你抽到八號風球但冇雨落喇
Btw 你個名正，識貨

兩女共待一夫

欣宜？

酸你老母咩
我唔同公司都知佢d野啦，SO係有機會頂更但機會好微，據我所知佢個日係坐後座，佢用念力land呀？所以部機land關佢撚事咩，扣好安全帶坐定啦
利申：同行做左7年

磁力王 jump seat都land到 你地班機師識條鐵

26頁有ig未？
再唔係要第二條女fb

弱智一問 做機師要咩學歷？

我識有ive仔 香港果間

爆料啦，成個post靠你啦

[quote][quote]
竟然係我女神..........

你女神係雞啊

其實人哋有咩女關連登仔咩事?
狗屎垃圾都放上嚟

條女柒撚到

中五以上

負皮唔係揀右咩

好多舊同學

仲有視力同英文，好似過600度近視就唔駛諗
同埋啲英文好難

正啊 低學歷高薪又屌到女

過600咪做激光

BTW 第2條女IG

不過好難相認

英文難極有限啦 中五都做到

你無出過post我真係估你唔到

5科pass 數學同物理A or u grad有優勢
英文聽寫讀都要好

大學夠話3322就入到啦

我同阿so同班

女大18變 睇番中學相又點
我屌

中五就有資格考
不過有9成9都係大學生

有資格還有還資格 考唔考到就另一件事

做所有野都係英文 考核既野都係大學水平

你估咁易咩撚樣

屌 嚇親

負皮

好撚酸🍇🍇
我都想玩大波波啊

佢條女咁大方🤔浸溫泉個兩條女唔係接機個兩條喎，個鬼妹仲要放隻手係個男隻手上面？個男當佢條女無到？條女又咁大方？兩個心理有問題？

點解會係飲食台

其實呢佢唔打段文出嚟就唔會俾行內人笑，我今日有個gp收到張cap圖，係一個民航處嘅高層share 出嚟，即係話應該全個行業嘅香港人都有人知

好似話有啲airlines 寧願揀個戴眼鏡都唔會揀個做過激光既

堅唔堅呀 你睇到張相都認唔到你女神 反而佢都你講返其中一個係佢

講咁耐都未知2條女同條仔咩關係

許副校

我成日走去機頭聽radio ，啲人講得又快又有口音，有時radio 收得好直頭唔知佢講咩

利申：做緊維修，想考cadet

哇 依間野

班人俾人post晒出嚟
好彩我唔係同班

鬼妹會唔會係ex？

浸溫泉同接機唔同人？！

我m
應該唔係識好多a人
都係以前亂咁add

其他人真係多得佢唔少

嘩原來條7頭前年已紅上cx secret。當年有個post話有條7頭落去training 著制服上機俾隊長要佢換衫，消息指原來就係佢

其實已經最update咩環境,
同埋上面張圖果個所謂女神自認左係佢, 咁跟住呢?
冇下文
就咁自認完冇再表態?

Cxxx 依家都仲係咁嘅樣
以前覺得佢好靚

條女咁都接受到

睇黎認錯 唔係講緊莊啟程

btw 舊制ce去莊啟程

你有機會同外國機頭傾下計
你會發覺好多英文都中唔惦
只係識工作上用到既英文

呢條事業線
屌你老母 推死個馬面撚

中五以上係真咩? 唔係要咩phy 幾幾分先可以報讀果D課程
利申: 真係唔知先問

自己上cx個網睇要求

唔洗
你乜撚都識既仲洗乜你做cadet
只係你physics底好，之後讀既野容易上手

冇人想睇佢個樣，我要波啊

講到尾都係英文最重要

Lm

剩係對野都有排玩

有時我真係懷疑自己撞聾定唔識英文，聽極都聽唔明

我都想試下左擁右抱

fatso
training 點解唔會著制服上機？

英文一問，佢打descent 而唔係descend , turbulent 而唔係turbulence 究竟啱唔啱？

呢個就係重點，係人都著便服，證明條76根本就想扮勁好耐

可唔可以講多d 個training 係點？
係指咩training?同埋一般既training 都唔需要著制服？
想知多d...thx

flight sim應該要著？

好少人着，見到多數都係恤衫

所以一般sim 都唔需要著制服？
咁如果見到d 機師返工只得一個手提包，都係解要去飛而唔係留係cx city 飛sim 之類training?

ANY IG?

到底有幾多條女 分唔到

右邊對燈大到

嘩屌
人神共憤

唔洗著製服又幾好喎

即係做sim唔駛著制服啦

酸到

一個食兩條女,洗費一定高到痴線 好酸咁有錢

對波爭得遠左喎

睇相好似係總共有4條女，唔計條鬼妹，唉

係真唔係

點解淨係條仔可以討論咁耐
成班是咪gay?
啲女對波咁大都係得幾張圖

好想屌

其實三個分開睇真係普通，係3人行呢件事出色， 真男人

對波屈左

話條女樣衰就係酸 咁確實樣衰呀嘛

佢話果幾個女仔只係親人同朋友，又攬又錫好幸福

無認真去睇嘅話、仲以為係顏福偉

阿仔努力讀書 做機師

好想快啲見佢真人

有錢人個樣睇落順眼d

佢叫靚仔？

條女咁識曬波搵食
工夫應該都唔會差

前年其實係咪講搭飛機落adelaide受訓個程機？
樓上有人話佢係cp73

光頭副校許頌聲
色慾無邊莊啟程

講中我心情

<<Let’s Blame the Victim>>
黃子華口中的那串魚旦 大家吃得過癮吧
通常也是開開心心的文章
但這一次 有椎心之痛 也難以置信

椎心之痛
是因為本來只是跟親人私人的開心的一張接機合照
和本來只是跟親人去旅遊的相片
相差半年
但都被有心人Capture 了
還精美的放在一起 然後無限放大
傷害了很多無辜的人
髒話難聽嗎?
但那些說話 比髒話難聽一百倍
一整日的 批鬥到要置諸死地 也不止
那些始作俑者 那些Page 的作者 那些隨便置喙的人
落井下石 完全無需要負責
究竟有沒有想過你們無名的一念 一句
會導致什麼的後果 會令受傷的人有多難過
我們連今晚也不知怎樣渡過
淚 流了多少…

我打的那篇文章
是搞笑的 因為真的是第一次在飛機上經歷風暴
是誇張的 因為想讚頌也讚嘆機長的技術
我們公司的機長真的很厲害
誰會以為一個小薯會有資格負責升降 然後會自吹自擂?
這個可以怪我 怪我誤以為大家都知道
這麼惡劣的天氣通是都是機長負責降落
若然你們以為我在說自己 抱歉
多謝你們信任我的能力 我也會繼續努力

難以置信
是因為竟想不到 以為自己熟悉的香港 原來已經變了這個模樣
他們會盡情地放肆地blame the victim
就如如果有女士不幸被強姦了
他們原來會責怪受害人
責怪受害人一定是穿得太暴露了

但
錯的不是受害人
錯的也不是她的衣著
錯的是對她施暴的人
而恐怖的
是身邊袖手旁觀 煽風點火 甚至指鹿為馬的人

我的相片一直只有朋友才可以看見
衣著是個人的喜好
浸溫泉是會穿泳衣
女性是有胸部
親人是可以親吻
朋友是可以擁抱
但原來
這個世界 這個地方
已經變得連最基本的是非黑白都不懂分了

更甚的是
更多更多的人
以為自己了解 甚至裝成是認識我的人
去創造故事 極盡嘲弄之能事

我有時寧願的是一個壞人
「3P」、「食女無數」、「炫耀」等等
我寧願他們攻擊我的都做過
可以不會那麼心痛

你們可能覺得這個人一定是在炫耀 「抵死」
但說到最後 我只是在自己的Facebook
分享人生中覺得值得開心和紀念的點滴
從來從來也沒有「炫耀」這個想法
沒有逼任何一個人看 也沒有傷害任何人
所謂的「炫耀」如討人厭
究竟是因為事情本質有問題
或是好的開心的事一定要藏著
還是只可以容許我扮悲傷賣濫情天天訴苦才對?
為什麼 我們不可以一起追求真正心靈的快樂
欣賞 包容 鼓勵 幫助別人
而不是將自己的快樂建築在別人痛苦身上
這樣 不覺得空虛和虛偽嗎?

對人有禮 事事感恩
熱愛生命
用生命 笑容去感動生命
珍惜每一個遇到 雖然可能只是萍水相逢的人
重視與每一個人之間的關係 不分高低
無論是年長的抑或年幼的 是男或女的 還是不同國籍
愛所愛的人和事
是我一直所相信的

但就算你多麼盡力去做一個好人
也會有人不喜歡
我也很明白 也接受
只是接受不了
我們的香港 我們的社會已變成這樣
或者
或者是我後知後覺
其實我不是不知道這個世界是如此黑暗的

只不過 我會選擇如我從小到大的信念一樣
繼續抱住赤子之心
赤子 就是初生的嬰兒
沒有一點歧視 沒有一點怨懟 沒有一點憎恨
繼續熱愛生命 和值得愛的人

如果我真的這麼壞
也便不會有這麼多人真誠待我好
真真正正認識我的人
會記得我的好
真真正正對我好的人
我也會銘記於心
謝謝

<<Let’s Blame the Victim>>
2017.06.16

2girl1cup

Sorry you're not the victim

酸乜鳩啫, 你係咪唔知 阿古獸 咩樣架

你情我願 有咩問題

才子呀

篇野真係睇到笑撚死我

究竟一個人有幾柒先可以仲打篇咁嘅垃圾感性文出嚟幫自己打多個飛機？？

好撚戇鳩呀你

我已經幫你瘋狂瘋傳所有群組

睇完篇文好感動
要推

原本唔想留言
但睇完篇文真係要俾粒膠佢

我想講 用女仔角度唔覺邊一忽靚仔囉

無知一問
個溫泉係邊嫁
點解可以著泳衣同影相

證明呢行好淫亂，唔靚仔都可以咁

佢叫雞起緊雙飛？

佢個篇文真係好撚難頂

酸民

成班人又話條仔樣衰 so仔扮大袋
又話人做雞又3p
其實都係酸人姐
酸完又唔認

I admit I am grape

女既唔評論喇，但男既唔係普通人喎，身為一個SO 都吹到咁大話打風時比佢land，以後邊個夠膽搭CX

係講緊落澳洲嗰陣，佢連牌都未有，連員工都未係嗰陣，條友返嚟連一年都未有

咁既樣肯定用錢搵女扑
叫雞3P都算
唔好扮感性得唔得好撚嘔心
篇野柒到

wow
柒到飛起了

呢啲人真係好撚嘔心

扮哂人畜無害 受害者咁 仲瀨件事話香港人人格差
睇過咁多呢類型嘅post 今次算輕手

無佢點會有2條女

莊啟程同學仔

有人喺fb 寸連登仔話條友根本冇話佢自己係land 嗰個

條友寫到咁，都係想人地得佢好勁姐，喺到捉字虱，弱智

On9仔

on9
條友寫到咁模凌兩可都係想呃人睇到以為佢landing姐
護主護到連智商都唔見埋

唔會俾人罰既，但全行都知係柒囉

agger
樓樓上,乜以前既香港你好撚熟悉咩

好似直頭係主角自己寫，我睇完同個鬼佬講，佢都話did he not mention the captain at all? 我話nope，佢都即刻喺到笑，即係人哋都覺得佢搏唔識嘅行外人以為係佢做

佢根本有意誤導人諗係佢land 唔係既話點解唔多謝下個captain

樓樓樓上個句係quote so篇文

港豬丫嘛,要寫到明我是負責land先算數架

巴打係機師？

講果個on9

屌你老母丫 兩女侍一夫

解唔解釋到咁鳩既人點解都過到interview
D HR 點做野

條柒頭話親人喎

我今晚打飛機用兩隻手

無知mode:

但係我呢啲平民百姓唔識架嘛，我淨係知SO 係全機頭最低級果個，最大果個膊頭有四條柴，之後果個有三條；我又淨係知道降落好危險，依家仲要係打風喎！

咁危險咁驚險既情況下揸棍既加埋唔夠七條柴，我驚驚架嘛

亂倫

其實篇野都唔算太核突姐

第一次飛遇八號風球，自己fb係吹大d ga la

Miro Law
你呢篇都仲有人放左上連登呀, 清洗下個fd list 先啦~

乜你認為淨係得friend 先可以share 同睇到佢啲野咩

阿姐，你第一日用fb 咩

痴線我哋好多人嗰陣成日都以為自己被請已經好撚奇蹟，自己知自己事啦

點知之前聽好多777奇人異士，巴士嗰啲都比較正常，估唔到終於到巴士

認真
塊面太長
唔算靚仔喎

玩單機版fb

呢單野既重點根本唔係佢landing既status，而係佢showoff起雙飛

9成9係自己coursemate流出，同班唔一定係fd

我諗佢出街都會俾人笑到面都黃

點撚樣Blame the Victim? 我地直情當你係偶像咁拜啦, 區區一個SO仔咁撚把炮吹到咁撚大享埋齊人之福, 有幾多個做到?

會唔會？後日就唔記得啦

又唔係一腳踏兩腳，兩個女仔都知其實無咩問題

呢單嘢我只可以講我很葡萄

男人讚啲女正=咸濕
女人話啲仔正=欣賞

男人話啲仔柒=屌真係柒嘛
女人話啲女樣衰=黑心

好似不嬲係咁

最慘係國泰入面7事係玩幾年，唔係幾日，個朵俾人安咗就跟一世

自己公司或者果行可能窄d

So true

How about Justin

鬼佬話知佢死

男女都private曬啲相
有冇巴打有backup

其實你地葡萄園未

你同佢地係兩個世界既人, 就好似見到韓日明星, 你都只可以對住個Moon打飛機

不如集中搵下佢地"恩愛"既相啦

咁撚樣都得
賤格

機師係咁撚樣架啦
奉勸所有發機師夢既女人認清事實

以香港人性格讚佢地兩姊妹都黎唔切啦 比你黎個十姊妹其中有個係高腳七都未必釣到一隻金龜啦

屌你老母 死馬面撚打啲野成個女人咁

我認我係提子 唔抵得你食孖妹

吹撚漲咩 推你老母臭閪先

乜撚嘢唔係炫耀

仲未有知情人士爆料，到底佢係叫雞定點

吹到明星咁

係可以左擁右抱果下勁姐

親人朋友會著哂三點式攬同錫面
手又擺大脾
感情真好

佢本人出左篇文啦

可能鬼仔性格

條撚頭根本喜歡出風頭，佢前年做cadet嘅7事上過cx secret 兼已被confirm

link

睇佢打野真係覺得佢似gay喎 正常男人會打咁多野黎維護自己左擁右抱咩

推到有人 真係知佢地咩關係

兩個女仔唔介意，你又真係吹佢唔漲

真係痴撚線

終極中二病

Sweet daddy

前年嘅搵唔到link，不過有張圖可以證實件事開始喺業內周圍傳

無炫耀?

左擁右抱 - 男人 既夢想

真心覺得叻仔
靚唔靚仔已經唔係重點

開心share

做得機師唔係應該讀過下書既咩 邏輯仲咁差 話咩我真的這麼壞就不會這麼多人待我好
如果香港的樓價真的那麼貴就不會還有這麼多人買樓？

原來張溫泉相係半年前另外既post, 個page另外搵番黎放埋一齊, 我初時以為係個SO𩖞己放一齊

咁真心無咩問題 最多係有d誤導人自己有份landing

根本就好參差
識得有人讀書又屎講野又痴利根
但去左澳洲讀書屋企有錢俾佢學渣飛機
就一TAKE PASS

係冇乜問題 做到機師咁鬼有米左擁右抱有咩閒 啲大陸寬佬左擁右抱帶住二奶三奶落黎行街買鑽石都冇人post 柒在佢啲事後回應

機場呢行窄到仆街添啦
佢唔轉行比人笑到退休都似

我羨慕都黎唔切

講到尾都係父幹 老豆好 我呢啲毒撚左手右手都是女朋友 佢就真係左右手都是女朋友

比兩姐妹請食波餅 比人笑下有咩所謂 反正過一排啲人唔記得 佢咪又係工照返女照屌

我今日見到個巴士SO好撚奇怪
唔講野 又縮埋一舊 摵張Loadsheet都手震

我們連今晚也不知怎樣渡過

兩人床訓三個人自己中間做皇帝可以點渡過 唔通真係落床訓覺搵周公呀？

其實真心唔回應，香港人好快就唔記得。
最多比同事笑下叻仔一拖二，幾時再landing
但而加回應真係仲係到兜
件事咪繼續有料傳落去
都唔知佢點諗

篇回應好撚矯情
而矯情往往都係賤人

會考作文咩咁撚長

G

點解你覺得做機師就係讀過下書？
喺考核內容上反而我覺得只係睇你對飛機幾有認識，幾有so-called熱誠，
而所謂嘅熱誠係可以用錢買的，
例如你去過wh揸咗幾多幾多次小型飛機。

你考過？

同大波妹玩3p，好正

姊妹呀， 人生有幾何可以咁

根本個傻仔就虛榮心極重 唔係又點會貼同兩條女啲圖出黎
呢家出哂位又扮受害者 神又係佢鬼又係佢

有DEGREE咪叫讀過下書囉
不過係咪等於邏輯好呢...係U 都見盡奇人異人啦..

認真，機師你估咁易考咩

小康或者草根考到真係叻仔
但有個錢既比較易考係事實
唔係仇富 係現實

咁有錢做咩都相對易d既，但本身而言機師都唔易考啦

英文好已經WIN一半
邊個會英文好?? 自己諗下
屋村cadet係有,但本身屋企有錢既佔大部份

本身叻唔叻同佢性格有冇問題係兩回事

其實本身有私人飛機牌都已經係8成入左民航
而私人飛機只係比錢就得

8成？大把拎左frozen atpl, CPL 都唔得

唔係虛榮點會未係員工就著制服上機

考CADET唔睇牌架喎最多咪覺得你有PASSION, 都好多係冇

玩3P個時唔知有冇用套

有錢基本上一定入到行係真 自己出錢考牌 考埋type rating 基本上一定搵到工先

有冇人諗過去信國泰問一問宜家landing係唔係搵so做

我下個月坐國泰去歐洲，我宜家好驚

同意

有錢仔真係有錢仔

出個on9 post 都40幾條傻鳩痴埋去
有d 仲係common friend

平時就大大聲好似連登仔咁屌人
而家就好似狗咁痴埋去
"support !!!!"

如果係d 窮撚, 你估d 留言會點

考cadet 就唔係呢回事

搵百份報可以推埋上報

人地話自己post 自己fb 珍藏ja

咪就係

推到條女父母知

但landing同溫泉相係兩個相隔半年既post黎，我覺得無咩野

但事實人地so 都係機師 佢又真係無話係自己land
事實又真係2條女 你又唔酸得咁多

因航

連登仔有咩資格話人樣衰

關我地撚事咩 睇完咪算囉 又無得屌

接機兩條女係咪溫泉果兩條女？
係兩姐妹？

其實佢都幾廢
推左成日一個post 都爆唔到

你呢啲人真係好pure 好true，係要人哋寫到白一白見到個"我"字先算係講緊自己。呢個世界係有暗示㗎，字裡行間+語氣+有無credit 個captain 都睇得出佢想暗示係自己land 啦。

因為圖唔夠多

駛唔駛SEND個EMAIL 去因航度問下E家打風係咪SO 個LANDING

GO

成段野完全無提過其他CREW/CAPTAIN都估到佢係想話自己LAND啦

因攬著兩條女一齊浸溫泉而被發現起雙飛及屬於因管理不善而由全球最佳航空公司跌至全球三十幾名的二級副機長

哩單野都推兩日證明連登啲麥當勞仔仔真係好撚葡萄

所以咪養到咁多on9中意捉字失玩文字遊戲

好撚酸, 有無多啲女圖啊

但
錯的不是受害人
錯的也不是她的衣著
錯的是對她施暴的人
而恐怖的
是身邊袖手旁觀 煽風點火 甚至指鹿為馬的人
你地收手未

人地support佢繼續貼圖作文

考cadet都有部分 你屋企有錢 你可以唔做野去外國考ppl再返黎 passion點都多野講過基層. 基層連training果年半冇收入點算都要諗 又要儲錢去試飛 仲要就岩公司比你放假

想屌女唔係靚仔就得
你把口夠好/有錢就有女屌

兩條女對波都好大

果兩條女係雞黎架, 認住佢地個樣

咪係

俾人爆完單野又扮傻話自己無講過

應該係知道俾啲師兄瘋傳驚俾人玩9先縮

無可否認開頭係想威威扮有份landing既，但自己fb寫下呢d飛機文呃下like唔出奇既

反而想知點解佢着制服去training單野咁7 都冇比班fta instructor玩 仲返到黎

膊頭多兩三條都出嚟Show off 啦。 正柒頭阿古獸

到37頁都仲係幾幾張圖

講咗咁耐都未有單獨j圖
我唔要喺張j圖見到個柒版耀揚

依家已經進入圍威喂就係道理既年代 。 可悲

佢showoff食兩姊妹

一般貨色都唔明有乜好Show off

係就Show 3 p 床照囉。

人地背景可能厚過條女個妝

拿拿拿
考到cadet既可以係叻仔
但我想講既唔一定全部都係叻仔
有$學飛試飛 已經係一個好好既證明 話你有PASSION飛

事實係有$人做咩都易D
但相對做機師又更加易
你考AO 督察呢D 中英要好 呢D都可以同家底有關
但唔使太多本錢去做機師要做既野先啦

可能無人篤佢

咩training

去adelaide

3分鐘

有＄去外國讀幾年書，學好聽英文，考機師牌同考車牌差唔多

紅衫女ig呀

真有錢考飛機師攞苦來辛 相對上又唔係搵得多，又要讀咁多書

一次過光明正大食兩姊妹， 有幾多人得

4條女係唔同人定一樣啊？！
係咪親生姐妹啊？

有冇人開定2, 整個雜錦 冇, 我開

又冇 IG 又冇圖開乜撚嘢2啫

開係咩台好

可以周圍飛， d女知你做機師出哂水

人真係好現實

諗起之前有條片, 唔記得邊間野拍
無人o係度果時就狂屌游學修
一見到就好似狗咁痴埋去
好好笑 講中曬

屌 搞咁耐都搵唔到兩個最主要問題既答案

1. 兩條女究竟係咪姊妹? (有冇佢地兩個ig fb對番個姓就應該check到)

2. 溫泉個兩條女又係乜水?

唔好咁啦
成個post得你一個護航
你做到咁明顯我一陣點過數比你
係咪想扣人工?

飲食

唔易考
挑你老尾真係井底蛙

幾多有錢廢閪去外國讀完書返黎做醫生律師

成班提子撚

機師牌係用黎威，機師paper exam有例題背

（無圖）國泰SO 一王二后 2

飲食台

ATPL 就唔易考，PPL同CPL有＄其實就冇問題，

Paper有得背 咁我又想問現實發生突發情況有冇得背 機師唔止淨係要識讀書

如果得字冇圖跟本唔會有人理，
事主又唔係吹話自己揸飛機，只係記自己第一次遇打風組歷

大家睇完見佢左擁右抱先屌，
但人地三人行你情我願，有乜問題

3p 呢 就無教既

機師咁易考又唔見連登仔一齊考組隊揸飛機

冇錢啊嘛屌你老母

個機師唔靚仔就梗架啦

2條女身材幾好，樣靚唔靚就見仁見智

不過上面班on9聽住啦，連登大把靚仔過佢又有錢過佢，食女食得多過佢

唔好以為所有人好似你地咁撚見識少

考CADET就唔易, 但拎CPL有錢就得
如果你肯出錢資助我考CPL 我可以組隊架

咁撚易咪借廿幾三十個財仔去考,做到機師夠還有凸

我鍾意睇人仆街
寫編文扮自己land 而家冇話自己
最後果句 搞掂 你冇份搞 點搞乜撚野掂

考唔洗錢㗎喎， 除非你諗住報HKA

與其話食女係原罪，令連登仔葡萄已經要死

fatso巴打頭先唔係話有對話圖?

唔少hka機師 係東南亞考cpl atpl加埋都唔洗50萬
利申聽入面d人講

如果有用套係咪要換人果陣再換個套先可以要屌
好亂啊

每次入另一個西都要用套, 照咁睇, 應該冇用

你都傻， 你未做到機師要先還息喎

一次過食兩姊妹呀， 重點係邊都搵唔到

每個月幾千攞左你條命咩

成班gay佬 咁都好嘈
女啊 我要條女ge圖啊

吹到誤導人佢自己降落

commercial flight 有曬procedures跟，機師會扲曬d operation manual上機，又有auto pilot support,其實冇乜野好應變，你有問題就跟manual,再有問題用satcom 搵ground, manual control 有flight simulator 練 sim可以玩好多特發野(要有＄去租），record flight hours,其實渣民航飛機其實已經唔係太多用人手control, MEL會control 住d instrument 係work先比去，所以我先話有＄練sim 英文好就考到，有d機師都好柒下(唔係指個樣),一般ground school CPL course 1M（價＄可能有錯）左右就有，

me依加see完你say ge野 都開始有a little bit 同意you

CPL 駛唔駛一球呀
你計埋讀緊書 D 叫雞錢落去

係衝上雲霄神化左機師呢個職業姐
唔係抹煞佢地的付出
但大把人唔知做機師其實唔係得叻+努力呢條路

19 TVB

推！！！！！！同問

咁唔俾人起底佢自然都會俾人玩架啦
我地又唔係行內人，其實關我地咩事呢真係

利申：係有少少葡萄嘅，咁但係左右逢源都冇俾人斬死，真係佢叻仔囉

CM Lam已經驚到facebook都隱藏晒d野
明明一開始聲大夾惡

八掛唔算黑人憎
但呢種又要八又要屌既道德撚真係不得好死

大把？
曲線？

1. 係, 姊妹

2. 就咁睇, 好似有4條女浸過溫泉 (包括姊妹花)

謝巴打

準備去POST 2

生活費

我都好想用曬粵語打出黎

（無圖）國泰SO 一王二后 2

Post2

國泰cadet果種好似叫唔知咩dynamic screening
你越係有料，例如你讀飛機工程出身既，再加接受飛行訓練好多個鐘，拎埋RPL, 又或者直接係讀完中學就去左飛行學校讀，呢類屬於「高競爭力」投考人，佢地係將你放返係一個「高競爭力」pool入邊，所以唔係話你飛過幾多粒鐘就一定著數d, 只係你俾幾皮野飛過10粒8粒鐘，容易d解釋到你點解中意飛，因為人地肯定問你，你又未飛過，點知自己中意飛？
有師兄一粒鐘都無飛過就入到cadet
有人好撚有料都係入唔到

巴打做機師?

1001

想問 真係兩條女？

我FB搵唔到CM Lam